Mihkel Reinthal, kes Soldati naest Tio Tähnas nimmi hobbosegamahha aijanud, olli kohto ette tarwitud, ei salganud mitte. JaanTähnas nõuda 3 Ru. hõbb. wallo- ja rohto-rahha ja käimisse-waewa.
Mihkel Reinthel olli wasto käsku peale se mittokord weel kohto eest ärra jänud.moisteti:Mihkel Reinthal maksab kaebajalle 2 Ruhõbb. wallo- aijawido- ja rohto-rahha ja saabwastopannemisse eest 25 hopi witso.(näddal aega tassuda.) 
